是日醜午餐 馬沙文咖哩瀏覽飯

屌你老母

咁撚似我屙爆痣瘡
啲血加屎咁

Suitable for dogs

講下味道先
聞落都ok 睇落好辣
但食落係偏甜唔辣
同埋個味我覺得唔似咖哩
反而似係巴東牛肉
同埋d瀏覽好乾
就算浸係d汁到都覺得乾

似定延啲經血

見到都想嘔

唔好食

好似屎

大快活都多牛腩過佢
得個幾粒

邊間

份量其實ok
但係唔好食囉

[img]
啡閪狗 呢個先係你講果種咖哩 食屎啦你

專做海南雞飯外賣個間

非

男人都來M
肛裂流血

岩岩都食左泰國野
飯唔好食 比漏左個豉油 之後叫佢俾返 雞幾滑 有雞味

幾時去食土城

隻雞色水睇落ok

依D先係午餐....係個飯唔係油飯
睇落都唔錯

搵日百里香無開就去試

老闆你近黎鍾意左食屎？